鏝城贏到10:2我認大家做狗

屌奶星7:2咩事呀

入唔到我地認你做狗

宜家係樓主話事呀 你地反客為主唔接受

預備做狗啦

hi dog

屌你老屎

Up

慘

狗

咁都老屈得落 你班友唔係人 係狗

Hand Hand 🖐️

民主社會

9